【廢Post】多謝LIHKG咁用心

LIHKG app竟然支援3D touch 真心感動～～～
最佳體驗真係唔係吹水～～～～

我之前用iphone 6無3D touch

出故啦你

出故